% Настройки раздаточного материала

\documentclass[handout,ucs,serif,color=usenames,xcolor=dvipsnames,xcolor=table]{beamer}

\input{beamerconf}          % Настройки beamer
\input{packages}            % Подключаемые пакеты
\input{lstconf}             % Стили кода
\input{styles}              % Пользовательские стили
\input{titleconf}           % Настройки титульной страницы презентации

\usepackage[absolute,overlay]{textpos}
\usepackage{pgfpages}
\usepackage{./pfiles/sty/handoutWithNotes}

% Выбор расположения на стринице
\pgfpagesuselayout{1 on 1 with notes}[a4paper,border shrink=5mm]
%\pgfpagesuselayout{1 on 1 with notes landscape}[a4paper,border shrink=5mm]
%\pgfpagesuselayout{2 on 1 with notes}[a4paper,border shrink=5mm]
%\pgfpagesuselayout{2 on 1 with notes landscape}[a4paper,border shrink=5mm]
%\pgfpagesuselayout{3 on 1 with notes}[a4paper,border shrink=5mm]
%\pgfpagesuselayout{4 on 1 with notes}[a4paper,border shrink=5mm]

\input{document}                 % Подключение основного документа
